香港邊度有生態瓶買

要玩得耐嘅 最好係魚蝦蟹呢啲

推

log on

驚唔驚漏水

痴線 知唔知咩係生態瓶

做到平衡？

其實香港本身就係

保育大愛撚全面進場

關咩事

死水就已經唔叫生態啦
大自然啲水會唔會靜止啊

某啲特別嘅生態系統可以

短時間死唔去都係慘過死，要養就正正經經養啦

有啲可以養好長時間 前提係做到平衡

咁精密既野我相信香港買唔到

我都想買

D蝦蝦魚魚有生命嫁 你咁樣困佢係個樽仔度同坐監有咩分別？你有冇人性嫁

呢個世界何嘗唔係一個監獄